我有500$，你俾左300我，我有幾錢去左你到？

你問我答

0

1000000000000萬

銀桂bb你做乜。。

Allin or nothing

000000